建議今星期勇武休息，讓和理非全面進場

我建議呢星期勇武休息，讓和理非全面進場

7.27及7.28的行動其實不算成功，勇武辛苦完一輪卻沒有造成光復運動的突破，反而去到一個臨界點是，一群和理非因前線傷亡慘重有所動搖，有聲音不忍再有人受傷而呼籲抗爭暫停休息，尤其警狗大幅提昇武力的不利因素下。面對連續數星期的受傷畫面，和理非一群顯然變得相當疲累。

而且，7.28對警狗的討伐有失策的地方，進攻退守的戰略還需詳細研究，更發現有許多未有心理準備上前線的義士，面對速龍狗的突襲會顯得不知所措，也是造成多人受傷被捕的主因。

因此小弟不才，呼籲勇武今星期休息：

1. 救援被捕義士，組織被捕法律上的支援
2. 補充物資
3. 復完身體，包括衝突後的創傷後遺症
4. 讓和理非一群有所休息
5. 思考如何進退有道

勇武休息，和理非當然要全面上場：

1. 出席所有集會，包括罷工！
2. 繼續文宣工作，包括對家人教導
3. 許多地邊連農牆失修，必須重建，加強香港人「思想教育」
4. 多討論下一步行動，如果突破現時的樽頸位

我希望做到是勇武義士可以休養生息，給時間讓文宣工作繼續發酵，爭取和理非一群更多的支持！

推

其實同意 小弟既媽媽都係和理非黎 我唔忍心睇到佢次次行動都睇港台睇到喊 本身佢已經有少少情緒病
利申 我真係唔係搞分化 我只係想出黎分享下 下次有咩發小弟都會同大家出黎發

push, we always support Frontline. Just don't waste your life at this moment!

繼續支持光復香港運動！

同意 推!

運動已元氣大傷，必須休息，如果唔係會極速收皮

香港人加油！！

支持

其實係
休息一星期
整理下d裝都要

大家幫手推

勇武可以去玩popomon go

想課金嘅同我入嚟

屌你老母啦 比人放煙花呀

身心俱疲，發夢呢一個月幾乎次次都係前線但打唔出希望出黎，只見到越黎越多人被捕，歐美就一直隔岸觀火無寶不落
狗嘅裝備越黎越升級，又雷鳴登又水炮車，但自己就得個豬嘴 安全帽 勞工手套，普通跆拳道護甲
學生哥1個又洗曬d錢去買gear，食野又無心情，打波又無興趣，唔好話溝女，打j都唔想打。翻到屋企又同屋企人一日嘈到黑，唔知仲可以點行落去。
我知我咁講好hihi，但我真係捱唔到了，有無人可以比到希望我，話比我知我地係有勝算有曙光，而唔係打緊1場無意義嘅仗?

[repost]文宣組全面入場，連儂牆後另一大計